有無人鍾意丹素華盛頓

佢有咩戲推薦

Imdb自己搵

佢一定揀好戲本/角色先接job
套套都有發揮

American gangster

奧斯卡公廁提名多到
做得好嗰幾次又唔比

The punisher
型到痴缐

Equalizer 1&2

兩套都公式片

Deja Vu

七俠蕩寇誌

最鍾意佢做路見不平 拔刀相助嘅角色

江湖大俠 型到仆街

training day

man on fire

crimson tide
training day

留明睇雙數華盛頓

雙數

邊緣特訓唔使講

另外鏢火都好好睇

Game night

個樣好正氣